科興疫苗可以存放幾多年？

有無三年？

變過期春藥都打得